你地肯升級未？有磚扔磚 有火魔就扔狗 或者轉型做空投師啦！

好心唔好再鳩企係到等班狗主動捉你啦
要學精啦
去到現場除左第一時間set RB同埋掘磚
見到狗車一到
麻煩大家要即刻拎磚扔狗
佢地人數少就大隊一齊衝去打狗
睇到琴晚天水圍未
狗車一到佢地即刻扔磚扔石
就算班狗繼續落地
佢地開門果刻就應該去打狗
火魔都要扔狗車/扔狗啦
唔好再燒死物RB啦
唔敢企咁前打狗
咁就轉型做空投師啦
睇準時機就扔落去
頭也不回搵定逃生路線走
明唔明啊大家
大家唔好再只係撚狗然後俾狗拉
完全傷害唔到班狗
你以上三樣都唔敢做
只少帶下d物資同火魔材料啊
你地覺得咁樣會贏到班狗咩？
覺得咁樣會令政府驚咩？
佢地睇死我地唔敢升級
5個月 佢地損失左咩野？
對比下我地
屌 醒未啊？
我知應該少人睇架啦
旦求個標題可以明示班偽勇
升級啊 ！！！
你地對唔對得住班被捕被自殺既手足？

自推

[url]網址[/url]

天水圍果條？去ig睇hkpoliticalmemes

其實班狗入屋村好撚蠢
每層一兩個空投師一晚起碼殺十件
下次可唔可以做好部處？

火魔就掉狗或者要黎點火 唔係燒地下 記住啦

做下廢物回收
膠樽 鋁罐 玻璃樽

膠樽可以裝尿
鋁罐裝水變冰好硬
玻璃樽適合裝通渠水

學術研究:呢個職業好重要。目前為止敵軍是無防空能力和装備。

再推 有咩硬既物件都可以扔落去

推

以上參與討論既全部可以起IP 拉得

拉你老母臭閪咩

打Gta又唔比啊？

屠宰埋你

收皮啦 咩都驚一餐 點搞革命啊

btw我有開vpn

Push

推啊
甴近平

留番同官講啦

哦

躝番賤種今日正言圍爐啦曱甴
過黎頂心頂肺，好快暴斃

push

香港人 空投

推 屌你老母而家確認左有16歲少女被姦啊
你老母一個二個想點撚樣
繼續龜縮
繼續扔死物

有冇人有之前老竇搵仔教人整火魔法個教學

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: